屌 咁仲有冇得聽唯獨你是不可取替㗎

專登買飛諗住同女朋友入場聽依首

依首歌對我同女朋友好重要

死賓穎老鼠安